金球獎發文向傳奇道歉！美斯偷走了屬於他的金球

恩尼斯達離開巴塞只是時間問題了，他的職業生涯堪稱完美，所有團隊榮譽無一旁落，但始終缺少一座重量級的個人榮譽——金球獎。金球獎的主辦方《法國足球》雜誌此時特意發文表示了對恩尼斯達的歉意。
文章中寫道：「對不起，恩尼斯達。他是史上最偉大的比賽統治者，與他同時代的大多數人無法做到像他一樣，讓比賽變得簡單。恩尼斯達從不自吹自擂，他只是將快樂注入到足球當中。若沒有他，美斯在巴塞也得不到幫助，恩尼斯達為他人著想的風格減少了外界對他的認可。沒有頒發給恩尼斯達一座金球獎，對我們來說是很痛苦的。希望今夏的世界盃他能夠拿出好的表現，讓我們有機會來彌補。」
隨後《馬卡報》也發文評論了《法國足球》的致歉，他們的標題上寫著「2010，那一年金球獎被偷走」。
《馬卡報》指出，2010年是金球獎與世界足球先生合並評選的第一年，結果不僅僅取決於媒體記者，國家隊主教練和隊長的投票對評選的影響很大，使得獎項的專業性受到了質疑。
該文繼續表示，2010年恩尼斯達與美斯一樣隨巴塞獲得了西甲冠軍，歐聯闖進四強，但世界盃上恩尼斯達可是和西班牙一起奪得了冠軍，小白本人還在決賽中攻入了絕殺入球；而美斯的阿根廷則被德國在8強4-0淘汰。恩尼斯達唯一的對手應該是率領國米奪得歐聯冠軍，又幫助荷蘭攻入世界盃決賽的史尼達。媒體投票也顯示史尼達、恩尼斯達和沙維是得票數前三名的球員，但加上國家隊主教練和隊長的投票，美斯則逆襲成第一，巴塞的三位球員包攬了前三名。

個投票制度根本on9，d唔知乜尻美洲、非洲小國都有投票權，佢地淨係識cron、messi，搞到年年勁多呢d票

美斯比番人啦

走啊樓豬
一陣佢哋又會話點解唔話埋牙朗㗎啦

好撚狗

牙朗行得正企得正唔洗驚

Claim返囉

個年應該係史奈達
一個人carry 國米+荷蘭
帶隊二線荷蘭同全盛西班牙打到120
CLS

侏儒仔

Go tot claim la diu

史奈達,小白,刀疤

以前有歐洲足球先生好好多
DKLM

非洲咪沙拿今年攞

馬卡報

2010應該比史尼達
12比小白就岩